屋企最近多咗啲蟲

最近屋企多咗啲蟲 好似針尖咁細 黑黑地
間中有一兩隻係我同屋企人個身上面爬
夜晚仲會咬到個身一粒粒 痕到瞓唔到
大家屋企有無見過 知唔知係咩 可以點解決
救命

床蝨?

塵蟎